{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60035&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주산아래펜션"
    },
    "text": "ペンションは様々な便益施設を備えており、食堂もあって便利に利用できます。 特に、共同バーベキュー場があり、家族や友達と一緒に楽しめます。 周辺には自然景観が美しい雉岳山と二つの渓谷である法興渓谷と元堂渓谷が位置しており、ゆったりとした休暇を楽しむことができます。 入室は午後5時から可能で、退室は昼の12時に決まっています。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、必要に応じてペンション送迎サービスも利用できます。 便利に朝食を食べたい場合は、7,000ウォンでキムチチゲ、味噌チゲ、干しスケトウダラと豆もやしの酔い覚ましスープから選べます。 また、駐車場とバーベキュー施設も完備されており、旅行をより楽しく楽しむことができます。 バーベキュー施設の利用費は人数によって異なり、2~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォンです。 ただし、最大人数を超えたり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 最後に、この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションに何時から入室できますか？",
            "answer": "午後5時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから退室する時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は昼の12時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食があります。キムチチゲ、味噌チゲ、干しスケトウダラと豆もやしの酔い覚ましスープから選べます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用費はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用費は人数によって異なり、2~4人は20,000ウォン、5~8人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットは可ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 323
    }
}